要求全民投訴CCTVB選擇性不報導義士墮樓新聞

投訴完就維園見!

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

推
我地要聲討所有權貴集團

CCTVB
民賤聯
大宮民會
一個不留

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

巴絲有時間就去投訴啦
人神共憤!